[IQ題] 果然翁老婆叫咩名

五頁後開估

果然系茶

點解呢

同林鄭 范除差唔多用法

蟻多嬲死象

屌你老母

果然婦

醜婦終需見家翁

果然翁老婆

果然婦

果然爛牛屎

精神分裂

高汁到
被秒都值
連登仔果然醒過人

5頁

果太

完